# จับมือกับห้องสมุดในเมืองแจกพ็อคเก็ตให้ไปใช้ฟรีเดือนGoogle Toronto WiFi #
ประกาศจับมือกับห้องสมุดสาธารณะแห่งในเมืองของแคนาดาเพื่อเป็นจุดแจกพ็อคเก็ตสำหรับผู้ใช้ที่มีรายได้น้อยได้ใช้อินเทอร์เน็ตฟรีโดยสามารถยืมได้นานสูงสุดเดือนต่อครั้งใช้ได้เดือนละสูงสุดห้องสมุดทั้งแห่งนั้นตั้งอยู่ในชุมชนที่ประชาชนส่วนใหญ่มีรายได้ต่ำ
บอกว่าจัดโครงการนี้ขึ้นเพื่อให้ความหวังกับกลุ่มคนที่ไม่ค่อยได้รับการบริการและปรนนิบัติเหล่านี้ได้เข้าถึงเทคโนโลยีมากขึ้นทั้งนี้เคยมีการสำรวจพบว่าชาวแคนาดากว่าไม่ได้ติดตั้งบริการอินเทอร์เน็ตไว้ที่บ้านขณะที่อีกแบบสำรวจพบว่ากว่าจากผู้ตอบแบบสำรวจคนไม่พอใจกับราคาค่าบริการอินเทอร์เน็ตที่ใช้บริการอยู่ที่มา
Google Toronto WiFi Google underserved Yahoo News 